有冇人係唔敢錫啲狗

細個有個阿叔話我知
啲狗出去散步會奶其他狗屙嘅屎尿

之後我每次見到人同啲狗錫嘴我就覺得好不安

莫講話其他狗啲屎尿
狗成日奶自己撚/西

我見啲狗主好似唔多介意咁